求峴港靚酒店推介

5月頭飛峴港
有無靚酒店推介
最好近海邊
見到有啲4-500蚊就有嘅海景/海邊酒店會唔會伏

A La Carte
差唔多全酒店都係香港人

百佳

Sanouva Hotel

要唔要boonboon

住過, 還可以
仲有免費SPA

每晚仲有甜品係房添
果次有個椰子凍 好好食

諗住去邊玩？我去胡志明市諗住飛一兩日去峴港玩

banyan tree danang

靚既話洲際啦
亞洲旗艦

Fusion suite danang beach
間房可以望到全海景 朝早起身可以訓喺張床睇日出
包早餐 每日腳底按摩
佢賣點係anytime anywhere breakfast
日日room service 早餐 嘆埋個按摩先出門口

Diamond sea hotel ，冇香港人，得韓國同大陸人，整體唔錯，望到海

利申：岩岩check out 準備返香港

仲未plan
先去峴港再去胡志明
總共7日6夜
希望唔會悶死

我下星期去啦，第4次去，有識人，吃喝玩樂都熟，有興趣join
@anndy0920

近市中心嗎？樓下有冇野食

響海邊果頭，有好多野食

Da nang temple hotel
靜靜地 間房世界級Chill
酒店易搵 次次一講啲司機已經識

留名

如果出去玩呢間方唔方便

你住得沙灘邊出入一定靠grab
不過峴港地方咁細 call grab 都唔係咩錢 無試過call唔到
記憶去big c好似33k
去會安仲有free shuttle
酒店樓下有be man, 過條馬路就沙灘

有無邊間住過 / 見到係靚
希望唔太貴

淨係住過上面果間
兩個人 8xx一晚貴唔貴